[耳機撚]耳機一邊好細聲

今日條um pro 10隻右耳突然好細聲,應該吳關線事,因為兩邊線交換都係一樣,求救

拎去洗衣機洗一洗 就無事

你隻耳壞左

到時兩邊一樣

無聲

唔該曬🦐🦐🦐

有無諗過係另一邊太大聲 快d拎另一邊去整

搵到原因啦,原來我啊婆連埋我D衫一齊洗

明明有個盒 唔放落去擺衫袋